https://web.archive.org/web/20030826032703/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=363

### [7260] おっさん(岐阜県：さらにショック・・・）	2002.07.31 WED 21:47:54　
	
毎度、おっは～っす。皆様おげんこ～そうでなによりです。

ちょちくらレスを・・・
無言のパンダちゃ～ん（７２５５）、おっつ～！！あることでさらにショックを受けてしまいました。詳しくはまろはんのＨＰで・・・・・（ＴＴ）元気のもとくれ～！！
千葉のＯＢＡ３様（７２５６）、おっは～っす。雷神探してるんですけどないんだよね～ショック～。でも、もっとショックなことがあったんで・・・さらにショック～（＞＜）

ということで本日はこの辺で・・・はあ～

### [7259] 葵	2002.07.31 WED 21:14:46　
	
　昨夜、叔父の家に車を走らせた父が…オカマ掘られちゃいました。本線への合流が込んでて、止めた所へ後ろからガンッ！と。幸いにも頚椎＆腰椎捻挫の全治２週間とか。骨折でなくてよかったです。（相手はお医者だって☆）我が父もリョウのようなドライビングテクを身につけさせなきゃ？！車を運転されるみなさま、暑いですので集中力を欠かないようにお気をつけ下さいませ…。

　今週号のＡＨを読みつつ、冴子さんが陳さんに投げつけたお買い物の数々を見てたら…「高知ピーマ〇」が！我が家もこれなんです～。北条せんせのお宅でもご愛食なのかと、嬉しくなっちゃいました♪

＞いちのさま［７２５８］
　くさや、見たことないっすか？それはそれは…。この困ったお隣さんは、我が家にもくさやをくれたことがありましたが…一ヶ月ほっといて、結局捨てちゃいました。自宅で焼く勇気がなかったんですよぉ～っ☆くさやお好きな方がいらっしゃったら…ゴメンナサイ☆

### [7258] いちの	2002.07.31 WED 20:21:57　
	
やったー！！！！！夏休みだーーー！！！！！
本日、やっとこ集中講義が終了いたしました♪この３日間、かなりのハードスケジュールでしたがなんとか乗り切ることが出来ました。最終日の今日は小テストなんぞありましたが、なんとかねじ伏せました。合ってるか分かんないけど・・・。

＞[7252] 葵様
やっとこさです。やっと夏休みに入りました。私、喜びのあまり寝そうです(笑）。疲れたのよ～ホントに・・・。
実は私、今まで生きてきてクサヤを生で見たことがないんです。もちろん匂い（臭い）を嗅いだこともありません。みなさん臭いとおっしゃるので、あまり嗅ぎたくは無いのですが、１度ぐらいは・・・という気になっています。恐いもの見たさってヤツです。

＞[7253] たま様
ＣＨのスクリーンセーバーはいいですよ。私も早速活用いたしております。
私は文才が皆無に等しいため、文章を書かんとすればギャグに走るしか道が残されていません。勉強になるなどもったいないお言葉でありんす。

＞[7255] 無言のパンダ様
腰に響くのは辛いですね・・・。１日も早く完治することを願います。だって、「あへっ」とか「うへっ」とか言って街中走ってたら逮捕されちゃいますもの（笑）。←笑い事じゃないっつーの！！
こっちはやっとこ夏休みに突入し、田舎に帰る日を心待ちにしているところです。実家の庭にはバスケットリングがあるので毎日バスケ三昧の日々によだれが止まりませぬ。「もっこり菌」もはしゃいじゃってます☆

＞[7256] 千葉のOBA3様
なんと現役選手なんですか！？うらやましい。
スポーツの汗は最高に気持ちいいですよね。爽快感があります。達成感があります。そして最後に、漢（男）の友情が残ります（笑）。いくつになってもスポーツをすることはいいことですから続けていきたいものです。
バスケットマンいちのは“スラダン”読んで充電ＭＡＸ状態です！！

＞[7257] sophia様
ＡＤＳＬにしてみてはいかがでしょうか？詳しいことは分かりませんが（汗）。電話代定額ですし、電気代はかかるけど・・・。詳しいことは分かりませんが・・・。

### [7257] sophia	2002.07.31 WED 14:38:53　
	
きゃぁ～～～～
電話料金が１万超してるぅ～＜＋＿＋＞
ネットのしすぎ・・・でしょうねぇ・・・
こりゃ来月はバンチ他、立ち読みか？
ネットもちょっと自粛・・・・できないよぉ～＜T^T＞
クーラーもかけっ放しだし、電気代も怖い。
暑いのに背筋が凍ってしまってます。

ライジンやっとGETだ～
じゃむ様ありがと～
しかし、また『スクリーンセイバー』見たさにパソコンつけっ放し。
電気代怖いぞぉ～＜－－｜|＞

ファルコンさま～CATS'EYEでバイトさせてくださいぃ～
雑巾がけでもバズーカ磨き（！）でも何でもやりますからぁ
あっでも、陳さんの店のほうが時給よさそう＜＾＾；＞

ショックであいさつ忘れてました。
こんにちわ。
それでは皆様８月もBBSであいたいです　m<_ _>m


### [7256] 千葉のOBA3	2002.07.31 WED 10:55:18　
	
おはようございます。あーーー、今日も、たまらない暑さです。何もしなくても汗がでますね・・・。

７２５１　いちのさま　スポーツでかく汗は、仕事とかのとは違って最高です！私もいまだに、あるスポーツで現役ですが、どんな暑くても楽しいです。がんばれ、バスケットマンいちの！

７２５３　たまさま　スクリーンセイバー、私もたまさま同様、りょうちゃんが、香ちゃんを、後ろから抱いてるあれが一番好きです。最近じゃ、わざとパソコンほったらかしにしてます。

７２５４　おっさんさま　こんにちは。お疲れ気味ですか？ライジン買いに行けるといいですね。あれを見ればパワーわきますよ！

７２５５　無言のパンダさま　いやー、腰痛たいへんですね。早くよくなるといいですね。何でも、痛い所があるというのは、イヤなもんですね。私も膝痛かかえてるんでよくわかります。しかし、りょうちゃんと、アシャンのあの立て看板（？）ほんと、おっしゃる様に一緒に写真撮りたい！うちの近所の本屋には、ありませんでした。残念。

### [7255] 無言のパンダ	2002.07.31 WED 00:53:22　
	
こんばんわ★
西日本は暑い日が続いてます(ｰｰ;)

＞千葉のＯＢＡ３様（７２４３）
ご心配ありがとうございます(~_~;)
腰はほとんど右側のみで、右足だけ靴下を履くのも苦労してます（汗）唯一の足である自転車に乗るのも、ガタンとかゴトンとかいうたび変な奇声をあげてしまいます。「ウヒッ」とか「アヘェ～」とか（笑）ますますアブナイ人になってます(^_^;)
こうやって座ってるのは少々ツライですが、立って歩くのは結構平気なので大丈夫ですヨ。
ところでバンチの北条先生の隣に写ってるアレ（リョウ＆シャンちょん）私も欲しいです～♪
せめて近くにあったら、観光地で顔だけ出して写るやつのように、いっしょに記念写真撮りたいですねー！

＞ｋｉｎｓｈｉさま（７２４６）
無事、雷神ゲットできてよかったですね♪
当然買えると思ってて無かったりしたら、すっごい不安になりますよね～私もそうでした(^_^;)
ファルコン特製カレー第２弾、期待してますヨ！
私はカライの好きなので、食べるのよせば良かったと思うくらいのをぜひっ！・・・でも胃薬用意してね☆

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様（７２４７）
いつもながらＣＨのセリフの引用、楽しいですネ♪
「そういえば、あった！あった！このセリフ♪」って懐かしく、且つ新鮮に聞こえます～(^.^)
ちびま○子ちゃんに出てる声優さんって、結構他の役とのギャップが大きい人が多いですよね。っていうか「ちびま○子ちゃん」のキャラが異質すぎるのか？！でもいろんなタイプの役が出来るってすごいことですよね。神谷さん演じるリョウなんて一役で二度オイシイから、もっとスゴイ！
そういえば神谷さん、体調がイマイチのようなのでｓｗｅｅｐｅｒ様から「もっこり菌」を神谷さんのいる方向に向かって吹き飛ばしてください！これでｓｗｅｅｐｅｒ様は正常に。神谷さんは元気もっこり！に。めでたしめでたし♪

＞いちの様（７２５１）
スポーツで肉体に適度な疲労を与えたら、お次は読書で頭に適度な疲れ・・・そしてグッスリ眠ったら、もっこり元気～♪
イイ夏の目標が出来ましたね！感心、感心！
あとは実行あるのみ！ガンバレ！いちの様の「もっこり菌☆」(^○^)

＞おっさん様（７２５４）
元気！勇気！もっこり～！ですよ！ファイト！
（詳しくは、まろ様ＨＰで・・・ネ）

長くなってすみませんでした！
腰痛により脳も弱くなっているので、おかしな言動がある可能性がありますが、ご理解の上お許しをm(__)m

### [7254] おっさん(岐阜県：しょげてる・・・）	2002.07.30 TUE 23:05:27　
	
毎度、おっさんで～ごじゃいます。皆様おげんこでしゅか？正直休み中なのにしょげてます。詳しくはまろはんのＨＰで・・・ちゅ～ことでおっは～っしゅ！！

皆様雷神買いに行ってますね。行きたいのですが行く暇がない（ＴＴ）皆の話を見ながらどんなんだったかな～って思ってますね。う～んあほや～！！

レスで～ごじゃいます。
swepper様（７２４７）、お久で～ごじゃいます。おげんこでしゅか？？？swepper様のカキコがないとさみしゅ～ごじゃいましゅ。私もあまり来れなくなりましたが・・・時々来て下さいね。


ちゅ～ことで今日はこの辺で・・・

### [7253] たま	2002.07.30 TUE 22:06:12　
	
みなさま、こんばんわ。たまです。

やっぱり雷神付録の「ＣＨスクリーンセーバー」すっごく良いですよね。
なのに、ここであまり話題に出てこないのは何故(？)
(私的にはやっぱ最後のが好きです。リョウが香を後ろから軽く抱きしめてくれてる感じがイイですよね！)

脱皮中のＯＲＥＯ様　[7249] 　こんばんわ。
sweeper様　[7247] 　はじめまして。
ＣＨのＤＶＤ化大賛成～♪　
（何を隠そう３度の飯よりＣＨが大好きなのです☆）
ＯＲＥＯ様、このサイト⇒www.tanomi.com/
後で行ってみますね。
そして、ＢＳ日テレ。うぅ～。見たい。でも見れない。
私も「キィ～ング☆ボンビ～」なので、ＢＳなんて豪華なもんありゃしない。
いいんだ×２、たまちゃん、スネてやるぅ～。

＞葵様　[7248]　こんばんわ。
ＣＨスクリーンセーバー見ましたぁ？
ね？　ね？　ね？　良いですよねぇ～♪
私も設定時間を１分にしてますよぉ～。

＞sophia様　[7244]　こんばんわ。
いちの様のフォローありがとうございます。
「なんの選挙？」っという機転を利かせたアイディア(？)のおかげで(？)
無事いちの様のお許しを頂きましたぁ。
そして、
＞いちの様[7251]も選挙の話に乗ってるしぃ・・・。
いちの様のカキコは毎度、毎度、話にオチがついている。(す・すごいぞ)
お笑い好きには、たまりませんわい。(勉強になります。オスッ！)

### [7252] 葵	2002.07.30 TUE 20:41:44　
	
　お暑うございます。昨夜、なにやら異臭を感じ、え？！と思ったら…お隣さんがくさやを焼いてました。（^_^;お好きなようでよく焼いてるのですが、この暑さで窓を開けてたのでゲロゲロ。（お隣りはスナック経営なので、夕食が遅いの☆）匂いに負けて電気代を気にせず、ばっちりクーラーをかけて寝ました。（>_<;

＞ＯＲＥＯさま［７２４９］
　「脱皮中」。なにやら気に入ってしましました♪夏らしくてイイけど、この暑さですから焼きすぎには注意しましょう♪

＞ちょこさま＆いちのさま他、お勉強中の方々へ
　お暑いのにご苦労様です～。バン金を生きがいとして、がんばって下さいね！

### [7251] いちの	2002.07.30 TUE 17:57:10　
	
はぁ～。お疲れ様ぁ。ホントお疲れ、俺。
昨日、今日と集中講義だったのですが、久しぶりの学校ということに加えて、先生がなんか手術、又は怪我したみたいで首のところに大きなテーピングが！しかも言葉が何言ってるか分からない！！口と舌がうまく動かないらしい・・・。そんな体調で学校来てていいんですか！？ちゃんと治療してから来てくださいよ！！授業どころじゃないでしょ！！
と、言うわけで、昨日はいろんな意味で疲れました・・・（汗）。夜９時くらいに寝ちゃったよ☆

＞[7241] 無言のパンダ様
私のほうもグウタラ生活をしていたせいか体力がどん底状態です・・・部活をやっていた頃は風邪もひかなかったのになぁ。運動しよう。この夏はバスケットボールで燃えよう！！
がんばれ！私の「もっこり菌」！！！（笑）。

＞[7242] たま様
まあ、冗談はこれくらいにして（笑）。全然気にしてませんから大丈夫です。これからは“いちの”でよろしく！！“いのち”はＴＩＭだけで結構ですからね☆

＞[7243] 千葉のOBA3様
夏休みにはバスケとＣＨで決まりですね！！バスケで身体を動かした後はインテリジェンスに読書。コレだね。でも、読んでいるのはマンガですけどね(笑）。
・・・一人がなんだー！！彼女がなんだー！！（涙）。

＞[7244] sophia様　どんどん押し倒しちゃって下さい（笑）。
「脱ダム宣言」に私は賛成なのですが、市長選に立候補してみようと思い、このような名前連呼という事態にいたったわけであります（大嘘）。
このわたくし“いちの”にあなたの清き１票を！！！

＞[7245] ちょこ様
レポート完成おめでとうございます☆
私はこれから集中講義のレポートを書かなければなりません。しかも、提出期限は明日の朝一です。内容は昨日今日の授業をレポート方式でまとめるのですが・・・メンドクセー（つい本音が）。

### [7250] 千葉のOBA3	2002.07.30 TUE 08:24:40　
	
あーーー、暑い！今朝は、５時頃みんみんゼミの鳴く声で起こされてしまいました。眠いよー！

７２４４　sophiaさま　こんにちは。もう私は新宿署の隣のマ＠クに行けないのでは・・・。と心配しています。ところで、うちのダンナは、あきらかに新宿ではなく、亀有のりょうちゃんです。

７２４５　ちょこさま　あ、アレ本屋さんに置いてあるんですかー？ちょっと、あとで近所の本屋を見てきます。大手といえるかどうか・・・。実物があったら見るだけでもウレシイ。まわりを、ウロウロして不審に思われるかも。

７２４６ kinshiさま　あー、ほんとにカレーが食べたい！今夜はカレーにしちゃうかも。しかし、ライジン知り合いに配ったんですか！？すごい！私も息子に見せてみよう。受験英語以外の英語もたまにはいいかな？なんて・・・。

７２４７　sweeperさま　私は、あのバーのマスターの信ちゃんを見ると、「ち＠きなおみ」さんの歌を思い出します。（汗）タイトル忘れたけど、信ちゃんてマスターのいる店で、女が一人でお酒飲んでるような内容だったと思うけど・・。全然違ってたりして・・・。（いくつかの歌の内容がごっちゃになってるかも。）もちろん「演歌」ですけど・・・。（大汗）

７２４８　葵さま　なんか、思い出したら懐かしくなりました。そうそう、木琴より鉄琴のほうが人気ありましたよねー。私が必死で練習した「森のかじや」は日本の高度成長時代の曲だったなーと、しみじみ・・・。

７２４９　ＯＲＥＯさま　うちの息子も、ただいま脱皮中です。

### [7249] OREO＜脱皮中＞	2002.07.30 TUE 00:21:36　
	
こんばんわ。最近日焼けしたのが落ち着いて黒くなり、皮が剥けかけ、脱皮中のＯＲＥＯです。

昨日のアニメソング１００ランク外は結構予想外だったなぁ
だって、あの小室氏がかかわってたからどっかに引っかかると思ったんだけど・・・でもＣＥが見れたからまっいっか。

＞７２４８葵様
こんばんわ。はじめまして。（ですよね？）
スクリーンセーバーいいですよねぇ・・・ホント。
私も１分に思わず変えてしまいました♪やっぱ僚＆香でしょ

＞７２４７sweeper様
こんばんわ。はじめまして。ＣＨのＤＶＤ化、
かんなり、かんなり待ち望んでいます！ホントに、マジで。
sweeper様はwww.tanomi.com/　たのみこむというサイトを
ご存知ですか？（既にご存知でしたらすみません）
ここではいろいろと作ってもらいたいものが
ランキングされてて、みんなでたのみこんで
実現させようみたいなサイトです。ＣＨのＤＶＤ化の話も
あります。もしよかったら行ってみてください。

なんか、１ヶ月の番組表を見ていたら、８/２５くらいに
ＣＨザ・シークレットサービスがＢＳ日テレでやるようです
かなり先な話ですけど、うちにゃ～ＢＳなんてゴーカなもの
ないのよぉ～～クスン・・・みんな貧乏が悪いんだっ！

それではまた・・・失礼します。

### [7248] 葵	2002.07.29 MON 21:38:09　
	
　昨夜やっとスクリーンセーバーを見ることが出来ました。なにせヘタっぴだったもんで…。（恥）でもかっこいい～♪リョウ＆香は永遠なのね♪と改めて思いました。ちょくちょく見たいがために、設定時間を５分から１分にしたのは私です！（^_^;

＞千葉のＯＢＡ３さま［７２４３］
　木琴仲間ですね？（笑）何の曲だろうとイイですよ。木琴てトレモロが難しくてね～☆鉄琴希望ではずれた私でしたけど。（恥）

### [7247] sweeper(久しぶりのカキコです)	2002.07.29 MON 21:31:02　
	
こんばんは。昨日に引き続き来ました。

[レス]
＞まろ様。[7235]
「そこでゆっくり夜を明かしなさい！」
「開けろ～！おまえ最近性格悪くなってきたぞ～！」

レスありがとうございます。さて例のカラスですが何となく直筆っぽいなーと思った次第です。まろ様の超ショート劇場もなかなかいいです。漫画家の先生方が楽しんで描いている感じがしていいですね。

＞無言のパンダ様。[7241]
「あのスケベがもっこりもしていない女をみすみす死なせるもんか！もっこりもしないまま死ぬもんかよ！」
「そう・・・そうよね。」

レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。それから光栄です。ありがとうございます。再度、「りょうちゃん大カンゲキー！」です。（笑）
はい。もっこり菌は男女関係なく飛び火するようです。症状としては元気のないときにかかると元気が出ます。ただ重度になると「もっこりネタ」についつい反応するのが早くなってしまうようです。（･_･i）それから特効薬はやっぱり100tハンマーでしょう！（笑）余談ですが、ちびま○こちゃん。たまちゃんのお父さんと、サ○ボーグ009の「004」ことアルベルト･ハインリヒ。両方とも飛田展男さんが演じていると知った時は声のギャップにびっくりしました。後者のクールで渋い声がどうしても定着してしまったようです。（脱線、失礼しました・・・。）

＞kinshi様。[7246]
お久しぶりです！それから「特選スタミナカレー隼人」ぜひ食べてみたいです。(笑)でも今回は終わってしまったようなので、次回はぜひ食べてみたいです♪もちろん海ちゃんの淹れた特製アイスコーヒーも一緒に！そのカレーでランチセットもはじめたらどうでしょうか？夏季限定ということで。(笑)

[バーのマスター]
バンチ今週号で冴子さんが1人いるバー。あのバーのマスターはコミックス3巻にいた元殺し屋でバーのマスター、信ちゃんではないでしょうか？何となくコミックスで見たなーと思って気になったので。もし間違っていたらすいません。それにしても冴子さん。若々しいです。とても30代後半に見えません・・・。

[CHのDVD化。]
前にカキコが出ていたようなのでちょっとだけ。ビデオデッキの故障を機に、ようやくDVDとビデオ一体型のデッキに買い替えたのですが、CHのDVD化して欲しいです。「さらばハードボイルドシティー」と「クリスマスにウエディングドレスを･･･」はぜひ！

それではこれにて失礼します。長々失礼しました。

### [7246] kinshi	2002.07.29 MON 16:50:04　
	
こんにちは、昨日　地方（いわき市）から、帰って来ました。
２６日朝、コンビニ行ったけど　なかったので、
いわき市に着いて　買おうとコンビニ回りしたのに・・・
全然なくって・・・・。焦りました。が、　次の日
無事、手に入れました。ついでに　知り合いの人に
配りまくりました。年頃の学生のお子さんがいる人に
英語のいい勉強になるよ！・・・と
まだ、ＣＤは、見ていないのですが、じっくり、
ゆっくりと　見たいと思います。


さて、「特選スタミナカレー隼人」
あんまり　人気無いようでしたか？
ファルコンはりきり過ぎて、スパイス入れる入れる！！
反省しているようなので、次回は、おいしいの
つくるようです。それまで、待ちましょう（笑）

＞７１９０葵さま、７１９６　たま様、
７１９７　無言のパンダ様、７２００、千葉のＯＢＡ３さま
７２０１　Sophiaさま・・・・をはじめ、

　
食いに来たやつ！
・・・ワルカッタナ！！　　ｂｙファルコン


では、これから、ＣＤ起動させますので・・・
　　　　　　　　kinshiでした。

### [7245] ちょこ	2002.07.29 MON 15:08:43　
	
終わった～～～！！（＞□＜）やっとやっとレポート完成！昨日から計１３時間PCとにらめっこし続け、たった今解放されました～うぅ～涙。（＝１３時間我家は電話が使えなかったため苦情が殺到）でも昨日のアニソン１００はしっかり見ました（＾＾）私の清き一票むなしくCHはランク外でしたがCEが２５位は嬉しいですね。
＞７２４３千葉のOBA3様
北条先生の隣のアレ（＾＾；大手本屋さんに置いてあるんですよ～。私も駅の本屋で発見し「持って帰りたーーーい！」と言った所、友人に「自動改札機通れないんじゃない・・・」とボソッとつっこまれてしまいました。それをCHファンの友人に話したら、今度は「愛が足りない！」とつっこまれました（＾＾；部屋に飾っておきたい一品ですよね。
＞７２１３Blue　Cat様
スゴイですね～！写真まで撮ってもらったとは・・・うらまやすぃー限りッス。
＞７２４４ｓｏｐｈｉａ様
自宅で理科の実験は危ないですよ・・・
モコモコココアはムースのように食べれたりはしないんでしょうかね～何か美味しそう・・・でも危ないですね、ケガなどなくてよかったです。

聞きたくてもきけなかった（レポートの為）今週のラジ＠！今から聞いてきます。楽しみだ★ではでは


### [7244] sophia	2002.07.29 MON 10:18:28　
	
おはようごさいます。
昨日ペットボトルのココアを出したままにしたら
今朝ふたが吹っ飛んでムースのココアが「モコモコ」してました。
この暑さでは・・と自分に言い聞かせながら掃除中です。
皆様も破裂しないようご注意下さい＜＾＾；＞

＞（７２３３）じゃむ様
はじめまして♪
そうですか、そんなところにセブンが。
さっそく行ってきます。まだあるかなぁ～
ほんとに感謝　m<__>m　です。

＞（７２４０）いちの様
名前を連呼されてるので、なんの選挙？と思ってしまいました＜＾＾＞
スクロールして「ウンウン」納得。
たま様っておちゃめさんっ♪
こころよく（？）お許しになられたいちの様、漢（オトコ）です。
私がもう１０歳若かったら押し倒してます（＾＾；）

＞（７２４３）千葉のOBA3様
「４０」と言った段階で冴子さんは逮捕に向かったはずです。ご注意ください（＾＾）
ところで好みが変わったってことは、ご主人様は今のタイプの「リョウさん」（こち亀じゃないいですよ）似なんでしょうか？
私は「ドラゴ○ボール」の悟空さんがタイプでしたが、
いまは普通の『人間』でいいです＜＾＾；＞

それでは皆様＜＾＾＞/~~~

### [7243] 千葉のOBA3	2002.07.29 MON 08:33:31　
	
おはようございます！毎日暑いですねー！昨日の「決定！これが日本のベスト１００」ＣＨランクインできずに残念でした。でも、ＣＥは見れたし｡ヨカッタ。しかし、１位はヤマトかー、そうだよなー。昔は、私も大ファンだった・・・。あの主人公の古代君が・・。しかし、今は、りょうちゃん・・・。共通性がまるでない。・・・男の好みが変わったのね・・・。（・・・大汗。）

ホントに遅ればせながら、今週号の感想です｡まずは、冴子さん４０かもなんて言っちゃって許して！（ナイフ投げないでくれー！）そして、アシャン。「・・・冴子のためなら。」ってわけわからなくても思ってくれて、すごく、うれしかったよーん。（その時の表情がかわいい！）あと陳さん。あんたはスゴイ。（いろんな意味で。）・・・しかし、１回ざっと読んだら、次号の予告見つけちゃって、気持ちがそちらに行ってしまって（スミマセン。）来週号が気になって夜も眠れない！（だから、昼寝する）来週号を、手にする時は、またドッキドキの不整脈状態になるんだろうなーーー。で、感想の最後に・・・、「北条司緊急レポート　ｉｎ　Ｌ．Ａ」で、北条先生の隣に立ってるアレ・・・。ほしい。（どこに、置くんじゃい！）

ところで、ライジンもう皆さん手にはいりましたかー？スクリーンセイバー、すごい、ステキ、なんせウチいままでオバケ屋敷だったから・・・。ダンナも気に入ったようです。マウスパッドは飾っておきます。

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　すごい！すごすぎる！まさしく、それは、お宝・・・。「家宝」ですねー！！

＞無言のパンダさま　風邪ですか？腰痛とか、微熱とかってキツイですよね。お大事にしてください。

７２３７　葵さま　木琴で「ヤマト」ですか・・・。私も小学校の時木琴やりました。今でも覚えてます。でも、その時の曲名は「森のかじや」・・・ね、年代の相違が・・・。

７２３４　いちのさま　一人の時は、ＣＨを読みましょう！夏休みの宿題です。

### [7242] たま	2002.07.29 MON 00:01:38　
	
再度たまです。レスのみですが。

＞“いちの”様[7240]

何か音がすると思って窓を開けたら、五斤ハンマーが飛んで来ましたよ。
只今、五斤ハンマーで全身ズタズタの“たま”です。
あぁぁぁぁぁ、体がいや心が痛い。五斤という愛のムチで。
でも、２コマ目には、元に戻ってたりするんです。(お前はマンガかぁー)
うぅぅ～うぅぅ～(泣いてるつもり)
いちの様の微笑みが怖いよぉ～。
顔は笑ってるけど、目が笑ってないよぉ～。(鶴べー状態？)
でも、許してくれて（？）←勝手に解釈！
ありがとう♪ございます♪

### [7241] 無言のパンダ	2002.07.28 SUN 23:17:34　
	
こんばんわ★

「アニメソングベスト１００」６４位くらいから見ました！（汗）
ＣＨの曲が入ってなかったのは残念だったけど、今回の「ヤマト」の1位は納得でした♪（もしかして、またドラえもんか！？と思ってたし^_^;）文句なし、あの曲は名曲ですもんね☆
劇場版とかで流れた時なんか鳥肌モンでしたヨ♪
ＣＨは次回の「名場面ベスト１００」でランクインを目指そう～！

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様（７２３２）
おひさしぶりデス♪お元気そうでなによりです～(^○^)
私はｓｗｅｅｐｅｒ様の名前を見つけると、ちびま○子ちゃんのように「パァァァ～♪」となりますヨ！(^^)
「もっこり菌」は男でも女でも見さかいなく飛び火するようですねー（汗）う～ん、やっぱり重症患者には１００ｔハンマーしかないですかね～？！（笑）

＞将人さま（７２３９）
ライジン無事ゲットおめでとうございます！
ほんとに長い道のりでしたねぇ～（涙）こーんなに体力を使ってゲットした将人さまに、私がコアミックスの人間なら何か「健闘賞」を差し上げたいくらいですヨ♪掲示板にアクセスするのにも、またまたアツイ思いをされてるなんて・・・！でもめげずにがんばってくださいネ！(^_^;)

＞いちの様（７２４０）
腰はまだ痛いのですが、昨夜はなぜか腕が痛くて眠れませんでした～(T_T)・・・で、眠れないことをいいことに「ＲＡＳＨ！」のコミックスを読んでました(^_^;)連載時以来ひさびさに読んだので、とっても新鮮でした！
「もっこり菌」ですが、体力低下気味の方にはモリモリ元気にしてくれる効果もあるので決して悪い「菌」というわけではありませんよ☆とりあえず、おだいじに（笑）

それではまた。(^_^)/~
